[中伏]懷疑自己去左先達黑店整機

我自隊一打膠先
我知去得先達整機就冇得怨
但我冇諗過可以咁撚黑
同埋自己窮 被迫要去先達整

是咁的我本身跌爆左個mon
咁之前就拎過macbook去先達非x般維修站整
整完都冇乜事 好正常
咁今次整mon諗住搵番佢整實冇事啦

點知仆佢個街 整完之後個mon色水完全唔同哂
對比度低左好多 冇咁鮮艷
問佢咩事 佢話正常
咁我比得呢個價 都知質素未必好
都算啦 點知岩岩先發現 原來個聽筒位（係咪咁叫？）同感光器完全用唔到
電話聽唔到 wtsapp錄音又唔係可以係耳邊聽
呢樣真係接受唔到
點解整個mon都會搞到個個位

各位巴打我都知自己都要負好大責任
但真係想求教下點處理好
佢話一個月內有問題可以再番去整
但如果佢死都話冇問題咁我可以點做？
同埋有冇得證明到比佢睇 佢比我個mon真係有問題？
準備左星期一上去屌尻佢
唉好黑仔 但都唔怪得邊個既 自己柒
唔該哂巴打們

可能佢用淘寶成個mon連聽筒一次過換
之前係淘寶淘都有呢啲問題 要用翻原裝聽筒同紅外線舊野

似係啦
可以點逼佢裝番個原裝既比我
唔該巴打

番apple換都係200蚊 700蚊換過部機

無啦 經一事長一智

成部機換做翻新機要$2000

200蚊係換聽筒位？

想問下如果淨換塊玻璃會唔會有事

唉 點解連學生哥既錢都要呃

先達底層間間鋪都係同一個人既 只係俾唔同人開
講左咩自己諗 當買個教訓 下次唔好

唔怪得先達班人搵長搵長有 咁多傻仔去

有留係到咪俾到你囉
整親mon換親電都一定問人拎翻原裝個舊
自己唔要咪自己掉囉
好過俾佢唔知拎黎做咩

冇得淨係換玻璃

我唔係好識依d sorry
不過我iphone塊玻璃爆左 液晶體冇事

呢間野伏到PK.....我整電話多數去億訊

如果夠膽拎去先達 不如自己落換 淘寶淘先幾廿數

咁先正

邊有咁平

換mon 1000

正解

1. 拿番去整 2. 掉爆部機

你呢個case已經唔係無知 , 明知先達咁鬼都重要去

幾年前我拎部4S 去先達一間叫維修通整充電果個位
返到屋企home 掣都壞埋

果間野係3個大陸佬開

唔記得左百修通定維修通

係依間換完mon冇事喎

窮又買得起iPhone

唔係話打手，但整手機真係剩係去SSP CCC

連整機都冇錢學咩人買iphone

其實可以淨係換玻璃，不過技術比較高，仲要有儀器先做到

肯撚定國產mon

有買1088多1年個個保用。長期爆mon 長期都係200

又高登講到連登都有人中伏
無得好怨啦係咪?
努力儲錢買新機啦

你估個個肯加apple care咩

LG g5 爆Mon 邊到整好 請各巴打指點

上taobao買mon去華強北睇住佢换

儀器咪要個風筒咪得，
換過，淘寶20蚊塊玻璃
不過換玻璃好撚煩架

呢問好似好勁

其實換mon好簡單自己淘完自己換 個淘寶mon有乜事都可以叫個買家換過隻俾你 你而家拿拿林拎返先達同佢講話個mon有事叫佢幫你搞返店佢啦 你嘈個d人無用

講左無數次唔好去先達 點解都仲有人要送錢比先達狗

上年都中過伏

係咪冇伏？

殺頭生意有人做。

報個地址出黎啦

btw, 上開2樓整, 咁多年黎無穿無爛

你識預知未來會整爛部機好撚醒呀

貴但冇伏
佢早排好似串到淨係整大路機